(台測)巴斯光年 反斗奇兵1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
有dailymotion
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.巴斯光年是星際總部裡捍衛宇宙的太空騎警，在一次任務失去最佳搭檔後，發誓從此都要單獨執行任務。就在此時，邪惡的札克天王竟利用神秘的力量改造星際總部成員的心智，準備奪取宇宙的控制權。為了維護宇宙和平，巴斯光年勇敢獨自迎戰頭號敵人，沒想到竟在緊要關頭落入敵手！身處險境的巴斯光年，會願意接受新搭檔美娜洛..

2.傳統牛仔玩偶「胡迪」（Woody）是小主人安弟（Andy）最喜歡的玩具，可是熱門玩具「巴斯光年」來了之後讓胡迪失寵。胡迪為了要趕走巴斯卻反被其他玩具們唾棄，之後意外與巴斯一起陷入致命危機，兩個冤家的冒險之旅也由此展開。巴斯光年原本深信自己是要拯救地球的太空騎警，但他後來卻發現自己只是個玩具遂陷入沮喪。當巴斯萬念俱灰，胡迪則設法要逃出玩具虐待狂阿薛的家..

3.在《玩具總動員》之後的某天，主人安迪準備帶胡迪到牛仔俱樂部玩，但不慎將胡迪的胳膊縫線弄斷了，這讓胡迪十分憂鬱，擔心主人會將自己拋棄。不久，安迪的媽媽在家進行大掃除時準備將舊企鵝Wheezy扔掉，胡迪決定從院子把Wheezy拯救回來。當胡迪騎著小狗Buster將Wheezy救回時，自己卻被遺留在院子裡。玩具商艾耳在院子發現了胡迪，經交涉後由於無法獲得胡迪這個絕版玩具，艾耳偷走胡迪，把他帶到了他自己的玩具工廠。巴斯光年嘗試從艾耳手中拯救胡迪卻未能成功，但是玩具們獲悉胡迪就在艾耳的玩具工廠後，巴斯和彈簧狗、番薯頭先生、恐龍及豬仔錢罐火腿開始了拯救胡迪的任務......

4.自從十一年前玩具們所經歷的大冒險後，玩具們安然無恙的度過了好幾個年頭。轉眼間，玩具們的主人安弟已經成為一個青少年，也即將離家去展開他的大學生涯。胡迪與巴斯以及其他的玩具們也都人心惶惶，深怕這個他們內心最恐懼被丟棄的一天即將來臨。這一天，安弟的媽媽來到安弟的房間，詢問他將如何處置這些伴他渡過童年的玩具們，並且要求安弟在離家前要把這些東西處理好，如果沒有將要留下的玩具放置閣樓收藏，她就會把這些玩具處理掉。安弟在媽媽的逼迫下，再次打開他的玩具箱，童年回憶湧上心頭...

8 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野